個潘多拉魔盒 具體D講係潘多拉卡池 屌過營運老母一定明

潘多拉卡池
卡池內容未知 大獎未知 機率未知 影響未知
抽卡後卡過一段時間後會隨機變動 變動方向未知 機率未知
最重要係抽卡代價都係未知 一個人抽代價唔淨係抽個條友畀
咩人付出咩代價都係未知
然後有人同你講個池有張卡有機會預防AIDS
玩過課金手遊屌過營運老母嘅話
就應該知道呢個池 伏字不足以形容
根本係點都唔可以抽嘅課金黑洞

如果有人咁都抽得落手嘅
應該即時成副身家課晒落自己隻課金game好過
一比任何一間game廠都可以叫佛心營運
課左至少可以一人爆死 其他人就有game玩